點解九巴新出d支付系統貴過舊果款

諗唔明

因為傻仔先用支付系統

好似商店咁收返3%手績費

好似係唔支援分段

觀察左十幾個站都冇人du新果個
九巴高層個腦係咪裝屎

決策嗰班有冇搭過巴士都成問題⋯⋯

個野壞左

你估真係九巴高層想裝咩

八達通有津貼攞
邊撚個會用其他

好憎個垃圾鏡頭對撚住... 以後出街戴口罩

Surcharge 傾唔掂, 裝比你睇。 同埋9巴有百達通股份, 做咩比人地賺咁On9